LU 2020收分 JS7216 BBA 風險管理只需18分

其他科都係得19-20分

香港除左3大poly city
其他都不值一提

收分黎講 除HKU CU UST Poly

其他都不值一提。 so sad but true

UST 今年 lowest 16
CU 18 HKU 21 (Estimated)

Cu lowest 點會18
幾條友best 5 17 入 cu english 喎

Sorry, forgot that

XGU點會咁低
垃圾BA LQ都23

今年有人22入BA
好似英文5*/5** 會有加分

同埋有6901呢

22分就入到XGU

呢兩科叫唔叫得上係全XGU最廢科目
收分又得又乞食
隔離個乞食社科唔知做乜9收到咁高
舊年LQ係26定唔知27

6901 可以 declare risk man major
,BA English studies 都 ok ge, 好多大公司都要英文人材

你唔係已入HKU SocSci 咩

但係始終唔夠其他科咁專囉
請英文人才都係請英文系畢業先
同埋風險管理可能請BBA優先

就係越讀越覺得呢科唔值咁高嘅收生分數
點解可以高過一大堆專科

名氣囉

如果淨係名氣又解釋唔到點解BA同6901收咁低

HKU SocSci academically high ranking

ff 可以declare psycho做major
然後再ff可以做CP/EP

有錢去外國係做到

有錢真好

係喎啱啱上QS睇
XGU SocSci係全球社科最top嗰批

咁讀心理
移民咪有著數

前提係去到英美讀PhD

PsyD都唔易入

BU 收分高過shitty

你識唔撚識架
rm全部stat math coding野黎
只係simulate value at risk班bba撚企哂係到啦

以前入lu都要成廿一二分左右

浸大幾時出

港大科大幾時出？

識有2個friend best5 21入左XGU engine

科大咪已出囉
已經討論左幾日

我都識人無M1/M2入。。

好耐之前嘛

有冇pdf ？ 唔想一個一個係web 搵 好唔方便

我嗰時23分入

XGU啲水泡科淪落到咁

生不逢時
Ching而家入到三大

識個lu中文系24分入去

我前年21入

要英文好先喎

Shitty?

樹仁分數 嶺大名氣

繼續9吹

好多shitty jai正皮

下識人15分入cu english 喎

再吹低d啦。。
HKU conditional offer 都要20分啦。

出佐啦

識人ling U BBA 12分都入到

咁仲有咁多on9讀痕大？